[順風車] 有冇手足過天水圍？

本人今日1：30由觀塘過天水圍，有冇手足過天水圍？可以兜埋。留tg……謝謝。

慘
我倒轉，12點由屯門出將軍澳

可惜